認真一問，如果elon musk死左，tesla股價會點？

依樣野無限QE都救唔到

當佢咁唔好彩
好似喬教主咁短命，死個時56歲
而家馬教主係49歲，當佢50歲，咁都仲有6年玩
6年時間TSLA已經穩定晒，佢死左都唔會點影響TSLA
反而對SPACEX影響可能仲多

free fall

有契媽就得啦

契媽仲老過契爺喎

唔會，teslun科技勁到長生不老，唔係點會值咁多錢

佢未死都即將要被apple打敗

咁如果佢唔好彩過教主，過唔到50歲咁點算

當年標機死時 AAPL 點樣？

擔心下人類要多幾多年先上到火星好過

Apple 即將被 Tesla 打敗

好老實 會買TESLA都係因為個人崇拜 因為根本唔值依個價
所以馬生一死 TESLA起馬插返一半先

升
真. 升左做神

仲唔爆升？

晶片入腦 已經準備左幾個後備人

基金股票，唔會點跌
另外可能好似apple咁，交俾會計師接管生意，
股價至少會平穩

標機

更正

當年作死死時 AAPL 點樣？

啱啱金沙老闆都走咗。侵侵大金主。

出左一堆垃圾產品